萬聖節應該講啲咩？

trick or treat 事但一樣
trick and treat 我全部都要.jpg

講識你老母啊

你呀媽個波罩你呀